《警棍》第七集 之 可疑

#隨喜遇見 #喜出望外 #喜有此理

《警棍》第七集 之 可疑

隨喜遇見
114K subscribers

《警棍》第七集 之 可疑

自2019年6月至今，發現數千具
被不同警區、不同年資、不同水準
的香港警察，異口同聲，一致裁定
為無可疑的屍體，到底，這數千具
香港人的屍體，具備什麼共通之處
呢？
一連三集，《警棍》請來兩位專
家，嘗試為大家搵出真相。

課全連結：
1）轉數快系統識別碼 8500837
( 089-7-03XXXX )
2）payme.hsbc/wonghe
#隨喜遇見
#喜出望外
#喜有此理
#bathinghe
#唔睇就笨

夠唔夠膽話侵侵有可疑?

push

條片最後叫班狗將自己嘅罪證交畀法官
作為自立嘅警察真係可以上級命令為由將自己做過嘅事推得一乾二淨咩?

呢集唔推唔得

推

唔撚使理引戰狗